大家黎估吓，元朗白衣人「最終金主」係咩勢力？？

香港境外勢力有好多，但有能力做到721元朗恐怖活動，只有一個，北面的維穩大水喉！

大家點睇？

大埔果日已經開左牌，你話唔係都唔撚信啦

中xx

何妖有名你叫西環契仔

基本上都係中聯辦 (甚至再大

可以協調到
警察系統，鄉黑系統，政府系統 幾個體系

單以香港來講 係無人做到

X 聯X

契弟炸麻

韓正

講番上環啦 夠啦

呀paul先係

我真心希望唔係阿爺，因為如果係，intimidation 會升級，如牛屎唔夠力唔夠叠馬，一車車由口岸來的可能唔係來撕紙。再協調由黑警平亂，攞分賺民意

化解呢招，要陽光真相，及令更多藍絲醒來……🙏

呢件事喺上環更嚴重10倍, 背後大佬在移動緊香港根基嘅核心價值。

共慘嘅邪惡程度，權力可以令人有幾墮落，如唔打算移民嘅，係味要認真D面對嘅bigboss 在做D乜，真身係乜？

XX辦